大家認住佢， 藍絲派錢又打人（天水圍）

代傳
僱主人士 建仔
僱傭一班南亞裔人士
毆打四名巴打 重傷入院 還有個再生昏迷中

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

推

有冇多D資料
叫咩名, 住邊, 做咩, 工作或鋪頭, 電話

另外, 南亞仔係邊度打人?

得朋友所知
不務正業
僱主個名叫胡易健
南亞仔喺天水圍天秀墟內打人
電話號碼還未查到

賤人

有冇果班南亞仔嘅圖或者片

又要爆料又講啲唔講啲屌你老母戇鳩鳩

影住個人+ 影住疊錢

就叫藍絲打人

同d廢老看圖作文有咩分別？

[member]不務正業，出錢打人/member]

痴撚線死仆街